各位五毛唔使再煽動使用暴力啦

各位五毛唔使再煽動暴力啦, 民意已經因為沙田遊行警方過度使用武力而倒向抗爭者

推

我會無時無刻一得閒就推呢個post
以防有手足以為警察會倒戈而心軟

沒有一個警案是無辜的
而家打緊仗
對敵人仁慈就即係棄自己手足安危於不顧

唔會個個都係黑警